觀塘廣場有食肆話要打死曱甴

話說發夢今日起觀塘廣場M53鋪 "燒賣王" 食野啦
食食下野 聽到班員工 話聽日824 有好多曱甴黎觀塘
話阻住佢地做生意
重話點解警察唔打撚死晒班暴徒殺晒班曱甴
唔派解放軍收班垃圾皮
罷工果幾日重大大聲起到話暴徒搞亂香港

間鋪就真係多曱甴啦
搞到成個商場衛生都唔好
大家識做啦

錄音就冇啦 信就信
而鋪頭班員工就連廣東話都講唔正既

為方便手足認住間鋪 比埋張相你地認住啦
電話號碼 23570967

呢間野不嬲好污糟 對面果間都係

食環做野

佢間野真係有甲由

有曱甴，好驚，要報食環

我走左去對面睇野 一拎轉面就見到成隻曱甴起到
污糟到想嘔
以後都要罷食

推

推~

真 連佢對面間野都有甲由喺啲貨度爬 嚇撚死我

食環落黎 佢地重大大聲話告唔入佢地

就咁望唔多衛生
觀塘 街坊 知點做

我覺得個條路好撚臭

我諗到重有環境保護署
成日煎野咁大油煙.

call食環

咪撚食啊

呢間真係多小強
1823包中

係
佢地日日煎餃煎到勁臭...
管理處幫佢地

樓主個名

屌佢老母，唔柒食

........比你發現左打完1823 就改

呢間真係勁多甲由
有次睇住佢開鋪
一開火成十幾廿隻係個爐度走出黎
嚇撚到我丫

報食環

真係要報食環
衛生環境太惡劣

之前係昵間食食下 一拎起個豉油樽幾隻曱甴跑出黎

地下間燒臘店，食親都屙到出水

佢地重話要打死D曱甴
佢鋪頭咁多有排都未打得完

呢間垃圾

Btw mark 低報食環

成個觀廣都極污糟啦

次次去觀廣食完野都肚痛

我試過係觀廣買早餐，食到一半先知隻小強係D “是” 油到浮下浮下，頂你個肺搞到去公司廁所扣喉。

個老闆成日話D伙計都唔係咁想幫親佢，又真係比我搵得翻張相出來，到班同事講咪去間野到買野食

你咪屌佢老母囉

有間三文治食親都可以去爆屎塔

外賣都有小強

屌完啦 唔洗罷食佢咩
都要更多手足知先得

係撚？我食開架wow, 個老闆娘好nice 架 wow

1823

聽日光復觀塘有嘢玩了

聽日入觀塘個陣順便參觀下先

觀塘街坊友仲食 小心中毒

每次行過都有一陣怪味
好似燒鐵定煲乾水味

聽日之後唔知會點間嘢

請起底 5毛過住啦 祝你日日食曱甴

呢間野本身都唔好食

呢個商場係真係好撚多甲由

觀塘廣場＝垃圾

咁要報食環啦

睇見就想嘔

Push

仲要加埋馬會廢老

幫佢叫食環啦

搞惦自己啲曱甴先喇

次次經過依到都覺得好臭但身邊啲人唔知點解唔覺得臭

依兩間不嬲唔食
好dirty
成日大大聲講野
但野食就係面前

好恐怖

哇 交食環睇吓

幫佢call下食環

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

呢間野勁臭

聽日有野玩

幫襯過

呢間真係勁撚污糟...行過幾次都見到幾隻大曱甴

呢間出名多小強
之前見過啲小強就咁係燒賣到爬黎爬去 真係好想嘔

嘩屌

嗰場咁樣都夠膽買嘢食嗰啲人係咩心態

食
環

其實觀廣間間都差唔多污槽

不過呢條路最熱

好啦 以後唔幫襯

好污糟 call食環

快報食環喇

報食環 消防
實中一樣

屌，平時成日去食腸粉，以後可以慳番

pish

推推

快啲打1823啦

屌 觀塘人表示以後都唔食

ok 以後唔幫襯

嚇死寶寶

呢間野一向態度都幾差下
去食野好似爭佢錢咁
不過唔知點解好多人食

好得人驚

仆街，間野好撚污糟，間舖附近都有陣臭叔味

明天問候佢老母

Diu disgusting

你有無肚痛?

間野堅污糟

被控義士們依家點？

大家一齊報食環

屋企人知都照食

一直都知道有呢啲問題

垃圾

已報1823愛護香港人人有責

又多個景點

有時行開附近都會食佢啲生菜魚肉同燒賣
有次試過呀嬸唔記得帶銀包
老闆叫佢下次先俾返
我仲以為係正義嘅舖頭
好失望
以後唔會再食

點解仲會有人食呢間⋯勁難食

我都覺呀屌

叫佢搞掂自己鋪啲曱甴先啦

報食環捉甲曱

無食過
但平時行過覺得有陣腐屍味
D野係勁臭勁唔新鮮

食環

過兩日去影張相報1823
食環call果陣話唔接受處理方法就得
利申: 投訴過

即係已經被人投訴過？

以後唔洗唔會再幫襯

E~~~咁污糟既！
咁要推下啦

佢開咁耐就臭足咁耐
當然佢對面果間都功不可沒

其實幾好食

唔係抹黑，起觀塘返工
見過依間野包完d唔知水餃定餃子就咁放起地下
就放起食客既腳邊
正常人見到跟本唔會去食

個名咁易記 家下冇人唔識你啦燒賣王

日日call食環

cls, 食肆自己有曱甴就要搵警察幫佢打， 唔識自己買曱甴屋？

屌 以後唔去呢度食早餐

住觀塘咁多年一次都冇食過
睇見都覺得污糟 點食？

好得人驚

有相仲唔報食環報蘋果

口水雞

呢間真係路過都唔敢幫襯

幾多號電話？

1823 接駁去食環啦

食環
無需思考

幫下手去佢舖頭殺蟲啦

之前去買碗仔翅，望住隻曱甴係枱面行黎行去，嚇到即刻扔撚左碗翅佢

其實點解會有人幫襯呢d鋪頭
睇個款都知極唔乾淨

屌成日入去食我要擺食啊！！！

呢間垃圾黎

呢間嘢好撚污糟，食過幾次，有次食到有曱甴就冇再幫襯

Port到佢冇牌

推 衛生問題

投訴左未

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

推到食環做嘢！

聽朝會去機場既入嚟點個名

收到 等佢仆街
黑店太多 怕記唔哂

721

點止殺蟲咁簡單，情況嚴重可以停牌架

咁燃噁心，快啲報1823

下個星期先報1823 等食環去多幾轉

up

已舉報去罷食地圖

CLS

有冇投訴王教路，我地可以點做野？

啲貨同架唔知有無擺出左呢？
食完有d肚痛又可以打比1823跟下

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

哇屌 1823佐未

死仆街，做死一世啦！

觀廣無食過

咩咩一哥燒臘？

屌
以後唔食

放打米奇

我舉報有老鼠

打比食環幫親佢

好似天橋直入廣場嗰間，食過一次

樓豬唔好亂咁屈人wor
間鋪真係好撚多曱甴
人地要打死d曱甴係好合情合理

有冇人食完唔舒服呀

基本上你去觀塘任何一間茶餐廳，都會聽到極深藍言論

本身朝朝都去買早餐食 而家不了

喺觀塘返工表示以後唔撚再幫襯

超合作運動

推落去

同一間？

等食環幫佢滅蟲

真係有小強 cls

推佢老母

觀廣馬會D廢佬又係痴撚線

可止食環
牌照課都要嚟搞搞佢

佢d電同爐岩？
同埋佢有食品制做牌？

淋病唔係成日話要依法？
依間野有無依法？

快d 打下1823

嘔

觀塘搵食注意

食品制做牌投食環定咩

係啲姐姐講定係個男老闆？
如果係老闆我好失望，中學成日食，老闆好好人
但如果老闆係咁，以後都唔食了

尋晚葵芳打人條友

電話 61523069
地址 天澤邨澤星樓

咁你仲食

都有...一齊講

1823全面進場

勁失望，以後唔撚再食

連班員工都話有好多曱甴, 食環冇理由唔做野啦?

班姐姐講得最癲...好撚嬲果陣

屌，見到都覺得污糟
報食環啦，執柒咗就唔使驚影響生意啦

呢間野不了
食環署

推。

難食到仆街又唔係特別平
執柒左佢啦

呢d鋪頭社會根本唔需要你

成班呀姐連老闆都不尊重食物

你做乜野飲食呀？

咁污糟個相片到底有冇每日清潔個場？

食物有冇包好封好？

樓主個名出動

1823ed

食過肚痛，後悔嗰時無報食環

推/

tui

真，見親都唔開胃，呢兩間一直都冇幫襯過

屌，搞掂佢自己舖頭啲曱甴先啦

燒賣王（曱甴）

成日幫襯。罷食！

佢喺冇抽油煙機嘅情況下煎嗰啲死人韭菜餃

1823 幫到你 日日打

Call 食環咁撚的小強

原來係咁
多謝巴打解答左我一個迷思

報報報食環

係啲廢中廢老先會食

好少見後生會食

call食環 call 食環
燒賣皇要食環

if we burn, you burn with us

每次都好多疑問
又多3仔

呢間鳩店好撚多人食

都唔知點解

推撚到佢聽日唔洗開鋪

明明記得老闆話次次遊行都有去

咁支持既 點解罷工幾日重開鋪

報食環，做個有公德心既市民
Btw⋯⋯間野d野食全部都浸到勁脹⋯
真係無諗過食

其實唔光明正大講出黎投訴 成功機會大好多
成功投訴之後,再post上黎就係我地嬴

好污糟

psuh

係啊

我無食成年lu

以前門口霸大堂放十幾張枱，老撚馮就坐係度食，瀨二次野無食十世！

觀廣 有老鼠. 食撚晒佢堆垃圾

push

呢間我覺得d燒賣好食間唔中都有幫襯
可以blacklist了

佢唔洗做了

以前送野去觀塘，食過一次呢間野，即晚屙撚到我豬閪咁撚樣，屌佢老母臭閪

呢間野啲野食好大陣味 成層商場都臭曬
想向隔離舖買野 都頂唔順冇心機睇

呢間經常有曱甴仔出現 佢地又可以當無事發生尤得d曱甴周圍走

蒸籠入面定啲貨先

仆街，間唔中會食，而家真係不了

咪撚幫襯！

你自己間鋪污糟洗唔洗解放軍出動

721811820

機場係香港春袋...
咁"社會信用評級"和"監控人面識別"係
陰蒂！

我要陰蒂!!!

陳記點心，鐘意食既自己買！

你落多層係邦民同七仔果個位入去，

果間小食鋪燒賣仲好食！

借個位

同我upvote 'Hong Kong Police'既字典解釋!!

望到都冇胃口，推

老老實實，成個觀廣呢類小食店都係好撚污糟

呢間垃撚圾，又污糟又臭 行過掩鼻， 啲嘢食又貴 ，弱智先喺嗰度買

聽日報食環

你可否說出那位員工說出那番曱甴言論？如果屬實，老闆必會處理。
這店老闆係我朋友，他一定係黃絲，6/9、6/16、1/7、18/8的遊行也有同行。
舖頭有真曱甴是事實，我自己幫親也有見過 尤幸沒有試過肚㢌...
正所謂捉賊要拿賍，亦謂之 Fact Check，若果只憑一段thread就莽下判斷，有欠公允......

另樓主的出文紀錄也值得大家作為參考........平常多用英文回post,因中文打字係廢的.......今次幫朋友澄清才用手寫板出post.....

報la,唔講政見，咁多手足都中招就要報

附上摟主record....

大家不如compile張分區的食肄list. 筹手足睇住去幫趁啦

大約內容係 話聽日搞亂觀塘 冇生意 果類 都係例牌果類
你朋友係老闆
咁我吾清楚 總之係有個男人起到同佢地講
咁個男人經過都成日見佢起到
佢唔係老闆 我可以講聲對唔住先
但果班大媽員工呢 就應該點都係員工黎啦掛

你話睇起底...改過名緊係得一個post

There is an APP, you can find it in other channel

屌人地話真係曱甴，咁敏感做乜

訴已投

依間仲要係最多生意，係時間抵制啦

唔該 請問係咪食環？

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有四百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個五十位🙏，差少少🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

Call食環啦 對付d蝦兵蟹將洗鬼我地出手咩

Call 食環

平時返工會買早餐 宜家？不了！

Call食環啦